連登入面 有無香港原居民 請入黎 ［集氣］

連登入面有無原居民

原居民嘅角色係要平衡中國人同香港人
而唔係偏幫中國人
正所謂 “鳥飛盡 良弓藏 狡兔死 走狗烹”

今日係香港人最後一戰 如果今次香港人輸左
佢地就會變成弱勢
如果今時今日原居民都仲係覺得偏幫中國人有好處就錯哂！

因為香港人一弱 原居民意義已經會消失
政府唔需要再求拜原居民 （唔好講套丁，政府都唔洗再比面你）中共政府二十年可以磨滅香港人 又可以用多十年磨滅埋你地原居民

唔好覺得有個阿叔話 打直入黎 打橫出 好英勇。 原住民起政府眼中都係被人視為妨礙大融合嘅一羣！

侯志強同鄕議會嘅人未有深思 請原居民諗下而家應該幫邊一邊 你地價值係乜 係咪應該左右游走從中獲利 保存既有利益

推

Push

連登 有無原居民

原居民搞抗爭真係有一手架，當年一句文有文鬥，武有武鬥已經包括民主入面和而不同既信息

而家條界線開始模糊
原居民更應該企硬反送中
唔好將自己百年祖業斷送

今次香港人傷左 下次就係原居民

原居民 assemble

原居民在此，但想講句：所有村代表、鄉紳都係親中黑底，小至十八鄉梁福元、垃圾會梁志祥，大至鄉議局發叔

黑底 都要顧下自己自身價值 原居民根本要食兩家茶飯
你食哂一家茶禮 好快咪玩完囉

黑底可唔可以同警察抗衡 好難囉
原居民遅D都變condom ...